屌你老母熱狗渣渣臨贏撚埋歐聯，我以後退出波台算撚數喇

垃圾妓，大家都踢得好輸都算，
屌你老母閪踢落廢到成隻閪咁
歐霸冠軍歐霸冠軍，我都想鞭鳩自己屍，
成隊垃圾
踢一世歐霸啦攬撚住乜鳩愛美麗，
高安基我屌爆你老母全家

一半力都夠嬴利啦

👌🏼

垃圾班主

嬲完好訓啦傻閪

知錯能改呀

我唔准你咁話愛美麗
人地歐霸之皇嚟

你D妓友幫緊你架wo 你叫佢地點下台

唉見到樓主咁我好心痛
反獌第一人

【歐霸冠軍阿仙奴 一無所有空難聯】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXV

三狗你個冠軍呢？

係咪衰呢你
逼到人地痴咗線

風水輪流轉

下世先攞啦，垃圾波

轉行做鏝迷jer撚死你地啊

歐霸冠軍阿仙奴

大家都踢得好？到最後都要唔認柒呀？
踢得好就唔會比人炒啦傻西

下個ac叫咩名

唔識中文= =？

樓主同曼聯隻kyle有得比

叫契仔找數先啦，阿仙妓咁撚柒鳩閪廢我都繼續撐啦

你咪吠到佢出嚟囉
最多你開post我幫你推下

阿仙奴有你呢啲垃圾球迷撐都已經夠晒慘
最慘係仲有一大班阿狗撐你呢條戇鳩仔

你以為你邊撚個啊
垃圾妓狗

Condom球迷就最撚垃圾既

搶口post成習慣仲要推左成十鳩幾頁

垃撚圾
我話緊你

歐霸冠軍阿仙奴 hi

陰撚公 你睇下你幾撚肉酸

下，又無冠

中文有冇2？

根本成個阿仙奴無論球會管理層,球員,球迷都有浸柒味

都未開po祝車路士黑哨空難斷腳百病纏身 點可以退出呀

哇屌唔係咁肉酸呀？

大家Jer樓主好了，唔好冇肉三玖

樓主真係退出？

贏唔贏都退啦

原來日撚日係度開post屌曼
祝你老母比狗屌到肛門爆裂腸穿肚爛呀
生滋狗死毒撚

又話條米五侏儒好撚勁嘅喂

師兄我撐你

一齊退出波台?

尊重啦

樓主假阿

睇哂樓主近5年既post

true gunner 都要被割蓆

抵啦
上幾年日日屌柒爺爺

老實講，唔係你開咁多搶口post，個反彈都冇咁大

屌呢樣屌果樣之前你自己反省下
人地就玩膠post，你就上哂心

輕鬆下啦

kyle係獌都比人割啦

有腦嘅就唔會而家先嚟割啦